[有圖] 有無人睇得明依張圖

醫院係救人既地方 唔應該有政治立場
一架救護車入面有藍有黃都唔知送你去邊間先好？

【913 八月十五】 金鐘悼義士

你意思都近似

醫院唔應該有政治立場
有政治立場 已經係非常錯

可能我畫得衰
其實係個傷者 有政治立場
救護車諗住去果間醫院
比個傷者話係黃/藍既醫院
所以唔去一間唔同自己立場嘅醫院就醫

1.送去最近醫院
2. 每間醫院都有藍有黃
3. 醫生護士高層多數淺藍，中低層深黃
3. 普通姐姐 外判員工 送病人既ISS 深藍

巴打都諗得幾深入

因為我係醫牲

感謝你地

每人都唔同 醫生多數讀書多 思考形 明白共產黑警既問題
但有部分老屎忽已經無進步 收成期 所以係淺藍

深藍醫生好少見 之前pmh 骨科cons都算係唯一唯2

多數年輕醫生都黃/淺黃/不理世事既nonjupas

有醫德既應該不論身份都會醫先啱